# Copyright (C) 2025 Cozy Nest Theme
# This file is distributed under the same license as the Heaven Brew package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cozy Nest  1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/cozy-nest\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-06T04:30:57.000Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-07 19:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Domain: cozy-nest\n"

#. --------------------------------------||
#. NAVIGATION BAR
#. --------------------------------------||
#. Header
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

msgid "Home"
msgstr "联系我们"

msgid "Our Stays"
msgstr "我们的住宿"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

#. ---------------------------------------
#. Quicklinks
#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ABOUT US PAGE
#. --------------------------------------||
#. About Us Description Section
msgid "Cozy Nest Logo"
msgstr "温馨巢穴标志"

msgid "Your cozy escape starts here."
msgstr "温馨巢穴标志"

msgid "Quick Links"
msgstr "快捷链接"

msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgid "Testimonials"
msgstr "客户评价"

msgid "Helpful Info"
msgstr "有用的信息"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. PRIVACY POLICY PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Follow Us"
msgstr "关注我们"

msgid "Facebook Logo"
msgstr "关注我们"

msgid "Instagram Logo"
msgstr "网页标志"

msgid "X Logo"
msgstr "标志"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Footer
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. HOMEPAGE OR INDEX PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Hero Section
msgid "Escape to Serenity"
msgstr "逃离到宁静"

msgid "Discover cozy and relaxing staycations nestled in nature."
msgstr "发现隐藏在大自然中的温馨放松的住宿。"

msgid "Explore Stays"
msgstr "探索住宿"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Top Staycation Section
msgid "Our Top Staycations"
msgstr "我们的顶级住宿选择"

msgid "Nestled in the woods, fresh air and experience a peaceful retreat."
msgstr "坐落在森林中，呼吸新鲜空气，体验宁静的休憩。"

msgid "Wake up to ocean waves in our luxurious beachside retreat."
msgstr "在我们豪华的海滨度假胜地醒来，感受海浪。"

msgid "Mountain Lodge"
msgstr "山间小屋"

msgid "Breathtaking views and fresh air await in the mountains."
msgstr "令人叹为观止的山景和新鲜空气正等待着您。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. About Us Section
msgid "Why Choose Cozy Nest?"
msgstr "为什么选择温馨巢穴？"

msgid ""
"Our handpicked locations provide the perfect escape from everyday life. "
"Whether you seek adventure, relaxation, or a mix of both, our stays are "
"designed for comfort and tranquility."
msgstr ""
"我们精心挑选的地点提供了逃离日常生活的完美去处。 无论您是寻求冒险、放松，还是"
"两者兼而有之，我们的住宿都旨在提供舒适与宁静。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Testimonials Section
msgid "What Our Guests Say"
msgstr "客人怎么说"

msgid "Testimonial Image"
msgstr "证言图片"

msgid ""
"The cabin stay was magical! Peaceful and cozy, I will definitely be back."
msgstr "这次小屋住宿真是太神奇了！ 宁静而温馨，我一定会再来的。"

msgid "The beach villa exceeded our expectations and great service."
msgstr "海滩别墅超出了我们的期望，服务也非常好。"

msgid ""
"I had the most relaxing time at the lakeside retreat. Highly recommended!"
msgstr "我在湖边的度假胜地度过了最放松的时光。 强烈推荐！"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Newsletter Section
msgid "Sign Up for Exclusive Offers"
msgstr "注册以获取独家优惠"

msgid "Subscribe to get the latest staycation deals and updates."
msgstr "订阅以获取最新的宅假优惠和更新。"

msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

msgid "Sign Up"
msgstr "立即预订"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Section
#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Form Section
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid ""
"We'd love to hear from you! Reach out for any inquiries, feedback, or just "
"to say hello."
msgstr ""
"我们非常期待您的消息！ 如有任何询问、反馈或仅仅是打个招呼，请随时联系我。"

msgid "Full Name"
msgstr "联系我们"

msgid "Enter your full name"
msgstr "请输入您的全名"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Write your message here..."
msgstr "在这里写下你的消息..."

msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. OUR STAYS PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Staycation Nav Categories Section
msgid "Our Staycation"
msgstr "我们的宅假"

msgid "All"
msgstr "全部的"

msgid "Beach & Waterfront"
msgstr "海滩与海滨"

msgid "Nature Retreats"
msgstr "自然休憩之地"

msgid "Rustic & Cozy"
msgstr "乡村与温馨"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Staycation Cards Section
msgid "Cozy Cabin"
msgstr "温馨小屋"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Popular Staycation Spots
msgid "Sleeps:"
msgstr "睡觉:"

msgid "Rating:"
msgstr "评分:"

msgid "Check-in:"
msgstr "入住:"

msgid "Nestled in the woods, enjoy fresh air and a peaceful retreat."
msgstr "坐落在森林中，享受新鲜空气和宁静的休憩。"

msgid "₱3,200/night"
msgstr "₱ 3,200/晚"

msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

msgid "₱3,800/night"
msgstr "₱ 3,800/晚"

msgid "Lakeside Retreat"
msgstr "湖畔静修"

msgid ""
"Relax by water with stunning lakeside views that gentle ripples and create a "
"calming rhythm."
msgstr "在水边放松，欣赏令人惊叹的湖景，那些轻柔的涟漪营造出一种宁静的节奏。"

msgid "₱3,500/night"
msgstr "₱ 3,500/晚"

msgid "Forest Hideaway"
msgstr "森林隐秘之地"

msgid "Escape into nature with a secluded forest retreat."
msgstr "逃离到大自然，享受一个隐秘的森林休憩。"

msgid "₱2,900/night"
msgstr "₱ 2,900/晚"

msgid "Hillside Haven"
msgstr "山坡避风港"

msgid "Wake up to misty mornings and panoramic hillside views."
msgstr "醒来时，晨雾缭绕，山景全景尽收眼底。"

msgid "₱3,100/night"
msgstr "₱ 3,100/晚"

msgid "Pinecrest Chalet"
msgstr "松树小屋"

msgid "Cozy up in a charming chalet surrounded by pine trees."
msgstr "蜷缩在被松树环绕的迷人小屋中。"

msgid "₱3,400/night"
msgstr "₱ 3,400/晚"

msgid "Beach Villa"
msgstr "海滩别墅"

msgid "₱4,500/night"
msgstr "₱ 4,500/晚"

msgid "Seaside Bungalow"
msgstr "海滨别墅"

msgid ""
"Experience the charm of coastal living to a serene haven where the waves "
"meets"
msgstr "体验沿海生活的魅力，来到海浪交汇的宁静避风港。"

msgid "Riverfront Haven"
msgstr "河畔避风港"

msgid ""
"Calm river views and quiet mornings await in the soothing sounds of gently "
"flowing water."
msgstr "平静的河景和宁静的早晨等待着您，在轻柔流水带来的舒缓声音中。"

msgid "₱4,000/night"
msgstr "₱ 4,000/晚"

msgid "Tropical Paradise"
msgstr "热带天堂"

msgid ""
"Sun, sand, and serenity in every stay beachside retreat where the sun kisses "
"your skin,"
msgstr "阳光、沙滩和宁静在每一个海滨度假胜地，阳光亲吻你的皮肤，"

msgid "₱4,700/night"
msgstr "₱:每晚4,700元"

msgid "Coastal Cottage"
msgstr "海岸小屋"

msgid ""
"Chill out with ocean breezes and coastal charm sweep over you as you unwind "
"in a cozy retreat."
msgstr "在海风拂面，海岸的魅力环绕下放松身心，享受一个温馨的休憩之地。"

msgid "₱3,900/night"
msgstr "₱ 3,900/晚"

msgid "Coral Sands Retreat"
msgstr "珊瑚沙度假村"

msgid "Soak in the sun with beachfront views and gentle waves."
msgstr "在沙滩前，用海滩上，轻轻的波浪。"

msgid "₱4,400/night"
msgstr "₱:4,400元/晚"

msgid "Skyline Penthouse"
msgstr "天际顶层公寓"

msgid "Luxury and city lights from your private penthouse."
msgstr "来自您私人顶层公寓的豪华与城市灯光。"

msgid "₱5,200/night"
msgstr "第5 200/夜"

msgid "Urban Loft"
msgstr "城市阁楼"

msgid ""
"Stylish and modern city experience where urban sophistication meets "
"contemporary comfort."
msgstr "时尚和现代城市体验的现代城市体验，城市现代化体验。"

msgid "Garden Villa"
msgstr "花园别墅"

msgid ""
"Greenery and elegance in the heart of city to urban oasis where greenery "
"meets."
msgstr "从城市中心的绿意与优雅，到绿意交汇的城市绿洲。"

msgid "₱4,200/night"
msgstr "₱:每晚4,200元"

msgid "Rustic Barnhouse"
msgstr "乡村谷仓屋"

msgid ""
"Charming rustic vibes with comfort space that effortlessly combines warmth "
"of rustic charm."
msgstr "迷人的乡村风情与舒适空间，轻松结合了乡村魅力的温暖。"

msgid "₱3,300/night"
msgstr "₱:每晚3,300元"

msgid "The Olive House"
msgstr "橄榄屋"

msgid "A peaceful modern home tucked in a quiet city neighborhood."
msgstr "一个宁静的现代住宅，位于一个安静的城市社区。"

msgid "₱4,100/night"
msgstr "₱4,100/晚"

msgid "Brickstone House"
msgstr "砖石屋"

msgid "Classic charm meets city convenience in this full private home."
msgstr "经典魅力与城市便利在此全私人住宅中完美结合。"

msgid "₱4,300/night"
msgstr "₱:每晚4,300元"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. SINGLE STAYCATION PAGE
#. --------------------------------------||
#. Single Staycation Section
msgid "Overnight"
msgstr "过夜"

msgid "Weekend Getaway"
msgstr "周末逃跑了"

msgid "Full Week"
msgstr "整整一周"

msgid "Breakfast Included"
msgstr "含早餐"

msgid "Late Checkout"
msgstr "迟交支票"

msgid "Spa Access"
msgstr "水疗通道"

msgid "Airport Pickup"
msgstr "机场接送"

msgid "Book Your Stay"
msgstr "预订您的住宿"

msgid "Number of Adults"
msgstr "成人数量"

msgid "Number of Kids"
msgstr "儿童数量"

msgid "Check-In Date"
msgstr "入住日期"

msgid "Check-Out Date"
msgstr "退房日期"

msgid "Choose Duration:"
msgstr "选择时长:"

msgid "Add Extras:"
msgstr "添加额外内容:"

msgid "Book Now"
msgstr "立即预订"

msgid "Staycation package not found."
msgstr "未找到宅假套餐。"

msgid "Popular Staycation Spots"
msgstr "受欢迎的宅度假地点"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. CONTACT US PAGE
#. --------------------------------------||
#. Contact Header
msgid "Let’s Make Your Stay Memorable 💌"
msgstr "让我们让您的住宿难忘 💌"

msgid "Have questions or special requests? We’re just a message away!"
msgstr "有问题或特殊要求吗？ 我们只有一条消息之遥！"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Location Section
msgid "Get in Touch 🌿"
msgstr "联系我们 🌿"

msgid "Address:"
msgstr "地址:"

msgid "Brgy. Peaceful Pines, Tagaytay"
msgstr "布拉吉。宁静的松树，塔盖泰"

msgid "Phone:"
msgstr "电话:"

msgid "Email:"
msgstr "电子邮件:"

msgid "Hours:"
msgstr "营业时间:"

msgid "Open Daily: 9:00 AM – 6:00 PM"
msgstr "营业时间:上午9:00 – 下午6:00"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ACCOUNT PAGE
#. --------------------------------------||
#. Sign Up & Sign In Form Section
msgid "Cozy Nest"
msgstr "温馨巢穴"

msgid "Log in with your account"
msgstr "与你的帐户日志"

msgid "Enter Email Address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

msgid "Password"
msgstr "用户名:"

msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户?"

msgid "Create an Account"
msgstr "创建帐户"

msgid "Enter Full Name"
msgstr "输入全名称"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

msgid "Welcome to Cozy-Nest 🌿"
msgstr "欢迎来到温馨巢穴 🌿"

msgid ""
"At cozy-nest, we believe that comfort, calm, and connection should be at the "
"heart of every getaway."
msgstr "在温馨的巢穴中，我们相信舒适、宁静和连接应该是每次度假的核心。"

msgid ""
"Born from the idea of creating meaningful escapes, cozy-nest is your home "
"away from home — whether"
msgstr "源自创造有意义逃离的理念，温馨的巢穴是你的第二个家——无论是"

msgid ""
"you're nestled in a cabin in the woods, unwinding by the beach, or enjoying "
"the charm of a rustic barnhouse."
msgstr "你蜷缩在森林的小屋里，躺在海滩上放松，或者享受着乡村谷仓的魅力。"

msgid ""
"Our carefully curated staycations are designed to help you pause, breathe, "
"and reconnect — with nature,"
msgstr "我们精心策划的住宿体验旨在帮助您暂停、呼吸并重新连接大自然。"

msgid "with your loved ones, and with yourself."
msgstr "和你的亲人，以及你自己。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Our Story Section
msgid "Our Story"
msgstr "我们的故事"

msgid "cozy-nest"
msgstr "温馨的巢穴"

msgid "started with a simple mission:"
msgstr "从一个简单的任务开始:"

msgid "To make every stay feel like a warm hug."
msgstr "让每一次入住都感觉像一个温暖的拥抱。"

msgid ""
"We noticed that people craved not just vacations, but intentional "
"experiences."
msgstr "我们注意到，人们不仅渴望假期，还渴望有目的的体验。"

msgid "Not just a place to stay, but a place to belong. And so,"
msgstr "不仅仅是一个居住的地方，更是一个归属的地方。 并且，"

msgid ""
"was born — a collection of charming and cozy spots designed for comfort, "
"relaxation, and joy."
msgstr "诞生了——一系列迷人而舒适的场所，旨在提供舒适、放松和欢乐。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. What Make Us Special Section
msgid "What Makes Us Special"
msgstr "是什么让我们与众不同"

msgid "Handpicked Stays"
msgstr "精选住宿"

msgid ""
"Each location is chosen for its unique charm, natural beauty, and cozy "
"ambiance."
msgstr "每个地点都因其独特的魅力、自然美景和温馨的氛围而被选中。"

msgid "Comfort-First Philosophy"
msgstr "舒适优先的哲学"

msgid "From soft linens to calming aesthetics, we prioritize your comfort."
msgstr "从柔软的床单到宁静的美学，我们优先考虑您的舒适。"

msgid "Nature-Inspired Escapes"
msgstr "灵感源自自然的逃离"

msgid "Reconnect with nature in serene, picturesque surroundings."
msgstr "在宁静如画的环境中重新连接大自然。"

msgid "Perfect for All"
msgstr "适合所有人"

msgid ""
"Whether you're a solo traveler, couple, family, or group of friends, there's "
"a cozy-nest for you."
msgstr "无论是独自旅行、情侣、家庭还是朋友团体，总有一个温馨的巢穴适合你。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Our Promise Section
msgid "Our Promise"
msgstr "我们的承诺"

msgid "We’re more than just a place to stay."
msgstr "我们不仅仅是一个住宿的地方。"

msgid "We’re a feeling."
msgstr "我们是一种感觉。"

msgid ""
"A warm, safe, and inspiring space — thoughtfully designed just for you. "
"Whether you're unwinding for the weekend or creating new memories, cozy-nest "
"is your home of comfort and calm."
msgstr ""
"一个温暖、安全且充满灵感的空间——专门为您精心设计。 无论是周末放松还是创造新的"
"回忆，温馨的巢穴都是你舒适和平静的家。"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. FAQ PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题解答"

msgid "What is cozy-nest?"
msgstr "什么是温馨的巢穴？"

msgid ""
"cozy-nest is your ultimate staycation destination, providing a serene and "
"cozy experience for everyone."
msgstr "温馨的巢穴是您终极的宅度假目的地，为每个人提供宁静舒适的体验。"

msgid "How do I make a reservation?"
msgstr "我该如何预订？"

msgid ""
"You can make a reservation directly through our website by filling out the "
"booking form or contacting us directly."
msgstr "您可以通过我们的网站填写预订表格或直接联系我们进行预订。"

msgid "What are the amenities offered?"
msgstr "提供的设施有哪些？"

msgid ""
"We offer a range of amenities including a spa, pool, free Wi-Fi, and "
"comfortable rooms with scenic views."
msgstr ""
"我们提供多种设施，包括水疗中心、游泳池、免费无线网络以及带有风景视野的舒适客"
"房。"

msgid "What is the check-in/check-out time?"
msgstr "入住和退房的时间是什么时候？"

msgid ""
"Check-in time is from 2:00 PM, and check-out is by 12:00 PM. Special "
"arrangements can be made upon request."
msgstr "入住时间为下午2:00，退房时间为中午12:00。 可根据要求作出特殊安排。"

msgid "Do you provide transportation services?"
msgstr "你们提供交通服务吗？"

msgid ""
"Yes, we provide transportation services to and from the nearest airport and "
"bus terminals. Please contact us for more details."
msgstr ""
"是的，我们提供往返最近的机场和汽车站的服务。 请联系我们以获取更多详情。"

msgid "Is breakfast included in the package?"
msgstr "早餐包含在套餐里吗？"

msgid ""
"Yes, breakfast is included in all staycation packages. Enjoy a variety of "
"fresh, locally sourced breakfast options each morning."
msgstr ""
"是的，所有宅假套餐都包含早餐。 每天早晨享受多种新鲜的本地采购早餐选择。"

msgid "Can I bring pets to cozy-nest?"
msgstr "我可以带宠物去温馨的巢穴吗？"

msgid ""
"We are a pet-friendly facility! You are welcome to bring your furry friends. "
"Please inform us in advance for any special accommodations."
msgstr "我们是宠物设施！欢迎您将毛茸茸茸的朋友。请我们事先告知我们。"

msgid "What is your cancellation policy?"
msgstr "您的取消政策是什么？"

msgid ""
"Our cancellation policy allows free cancellation up to 48 hours before your "
"check-in date. After that, a cancellation fee will apply."
msgstr "取消政策允许取消政策，在检查日期前48小时。此后,取消收费将申请。"

msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新:"

msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 我们收集的信息"

msgid ""
"At cozy-nest, we value your privacy. We only collect personal data when it’s "
"necessary for a cozy and seamless booking experience. This may include:"
msgstr ""
"在温馨的巢穴，我们重视您的隐私。 我们仅在需要提供温馨无缝的预订体验时才收集个"
"人数据。 这可能包括:"

msgid "Name, email, and contact details (when making a reservation)"
msgstr "姓名、电子邮件和联系方式（预订时）"

msgid "Preferences to personalize your stay"
msgstr "个性化您的住宿偏好"

msgid "Cookies for website functionality and analytics"
msgstr "网站功能和分析用饼干"

msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 我们如何使用您的信息"

msgid ""
"Your data helps us provide personalized staycation experiences, enhance our "
"services, and ensure smooth communication with you."
msgstr ""
"您的数据帮助我们提供个性化的宅假体验，提升我们的服务，并确保与您的沟通顺畅。"

msgid "3. Cookies"
msgstr "3. 联系我们"

msgid ""
"We use cookies to remember your preferences and improve our site "
"performance. You can manage your cookie settings through your browser."
msgstr ""
"我们使用饼干来记住您的偏好并提升网站性能。 您可以通过浏览器管理您的饼干设置。"

msgid "4. Third-Party Services"
msgstr "4. 第三方服务"

msgid ""
"We may use trusted third-party services (like payment gateways or analytics "
"tools) that collect data as needed. Please review their policies for more "
"information."
msgstr ""
"我们可能会使用可信的第三方服务（如支付网关或分析工具），根据需要收集数据。 请"
"查阅他们的政策以获取更多信息。"

msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 你的权利"

msgid ""
"You have the right to access, update, or delete your personal data. We’re "
"here to help you with that anytime."
msgstr "您有权访问、更新或删除您的个人数据。 我们随时都在这里帮助你。"

msgid "6. Contact Us"
msgstr "6. 联系我们 / CONTACT US"

msgid "Questions about our privacy policy? Let’s chat! Reach out to us at:"
msgstr "关于我们的隐私政策的问题？ 让我们聊聊！ 请通过以下方式联系我们:"

msgid "hello@cozy-nest.com"
msgstr "翻译:你好@cozy-nest.com hello"
